化妝品討論 乾性肌膚 | Cosmetics/Skincare for Dry Skin

有冇人係乾性肌膚 有時乾到會甩皮
想乾肌嘅巴絲分享下依家用緊嘅skincare/makeup
有冇啲dry skin must have嘅skincare/makeup？

利申dry skin+sensitive skin

Skincare

用過glamglow嗰隻黑樽清潔面膜
用完塊面會出現泛紅

保濕面膜用bioderma藍樽嗰隻

洗面會用日本pair暗瘡膏嗰隻洗面product
用完會偏乾 所以會㩒返潤啲嘅face cream

Face moisturiser用緊Elizabeth Arden 8hrs系列嗰隻白色樽50ml嘅

Toner用緊lush嘅Eau Roma Water